其實大灣區有無違反中英聯合聲明?

假如佢日後要香港同支國人才互換
各個專業標準統一 拆關 兩地人口互相流通
有無違反聲明?

有

歷史文件

冇，因為到時可以釋法同搬龍門，一地兩檢已經答咗你

有又點

一早違反哂，邊使等大灣區

英中聯合聲明一早已經唔算數

英國正苦話運作良好
違反英國有責任比香港人居英權

喜迎中港一家親

由始至終
聯合聲明只係緩兵之計
而唔係承諾

x2

歷史文件拎嚟講把撚咩
贏國已成最大贏家